三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

對國家好失望

吳京出手未

手足

胡鍚進出嚟G持解放軍未

刁大大做野未

戰狼咩

點解國家要放棄我

吸精平盤棋Mola

背晒劇本
大陸又有時間刪晒d record 同整d新身份比佢

source?

唉
強國大業

美國做得好。

唐
娟
大
姐

WECOME
TO
FBI

慘成condom

你當美帝戇鳩？

國家離棄了我

25

條女投降明顯犯國安法
要求美國立即交人，後果自負

淆底

堅定流

仲女? 大媽來的

可以想像有人俾左幾個options 佢
佢揀左對自己同屋企人冇咁差果個

跪了

link都冇條？

中國研究員逃犯已離開舊金山領事館並被捕

sauce？

條女自己想做政治犯卦🤔
喺美國好過返支那消失咗都無人知

為左唔比FBI攻入去可以去到幾盡

source:

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

依句野好有問題 其他國家護照係入返自己國家要簽證？ 不過藍屍小粉紅見到應該瘋狂高潮

喺美國座好過返支那

做吓25仲可以坐少幾年

這就是中國夢

搞咁大件事累到俾人close左間領事館
返中國仲有無命

純粹唔想跟班傻hi⼀齊返中國啫
再爆啲料比美國，隨時坐幾年就返出嚟啦

其實句野冇問題，佢意思係如果你係國外有危險，國家點都會護送到你回國，不過支共睬你都傻

吳京黎咗未

中國condom

快啲send過炸彈去下馬威

真係對呢個國家好失望，幾時先開打呀，又話武統，又話解放軍。等左好耐喇

又送頭 好嬲好嬲

已成condom

講還講，唔好貼圖

domdomdomdom
domdom
domdom

冇做錯咪光明正大走返出嚟
黨會喺法律層面支持

信嗰d強國人真係傻鳩

電都未撚停就出黎

帶眼鏡幾好樣

戰狼呢

返到中國
支那又唔信佢無出賣國家
諗起套電影

姐方磚～姐方磚來了

渣ga

為國家坐十碌八碌，返去做人大。

Condom

救人啦戰狼習大尼

Push

出解放軍救人啦戰狼

封為烈士，搞掂，繼續貪

又一個condom

賣中國人？

非洲個班都夠膽嘅NATO？不了不了

條女唔係Houston果間咩？

一年都唔知幾多強國人俾海盜綁架撕埋票啦

推香港獨立 唯一出路

打完台灣咪去打韓國再打日本再打印度 再打美國囉 嘈嘈嘈 排矖期㗎啦 有先後次序嘛

領事館班人點做野架
連国家咁重要既人物都保護唔到...

湯漢斯個套？

即時反制拉晒d美國鬼子

其實40歲仲keep到呢個樣，後生一定好靚。

成日夜媽媽趁中國人瞓覺搞埋啲小動作

同緊班有錢佬講咋 關你蟻民Q事
吳京大腦

你試吓除返副眼鏡落嚟再睇可能再靚啲

唔靚唔比你出外國做spy啦
萬一有水魚娶佢 佢真係點計都fat fat ga

出嚟係正確, 可以講廢話拖住fbi一陣, 又可以保住三藩市支那領事館

沒事兒 死會見屍

史稱
功不唐娟

故事發展，跟住中共又會捉翻個美國領事館嘅人，之後美國就會出兵打9佢

吳京召喚

仲做緊掌上壓

共產黨:好嬲好嬲

吓

好撚柒

呢d咪叫做亮劍囉

封領事館班支那仲打緊飛機反封返美國

返到去應該

慘慘

條女肯定用BNO

阿姐去到美國搵條傻閪鬼佬屌佢又入埋籍
今次失敗左

分分鐘坐最少十碌日日係老美食大豆

推民族自強 香港獨立

Why can't 30000 HK popo "help" protect her and arrest USA officials since they may break NSL #38 ?!

bad on the look on eyes.

Better Food!!

出發未呀屌你老母

定桂民海嗰種帶一世都中國人

係咪自己偷走出嚟準備爆料一心投身美國！

雖軟，必豬

I bet more 25 coming!!

打佢毒針塞佢坐電椅啦

係阿嬋 ok？

傾掂數了？

雖遠必豬

同何致平一樣

喂又話企硬既？一晚就軟晒

入去以為有得救啦
點知無人照要交人
反正都係出賣中共好過
坐完出呢留美國好過啦

厄瓜多爾倫敦大使館可以收留維基解密阿桑其(Julian Assange)七年，
點解強國三藩市使館咁撚快屈服？

整番個喊樣

如果果時英國用關閉大使館威脅既
厄瓜多爾應該即刻趕佢走

被黨放棄了。

支那沒有女性
只有公廁

已經成為condom

但係基本法腐乳...

戰狼點做嘢㗎

等左成年幾啦。出唔出架。

台灣岀咗幾工年 等等 比啲耐性

慘

推願榮光歸香港

又真係幾靚，原來真係會揀靚女做間諜

幾正，想同佢做愛

諗返武漢病毒有幾多人想入祖国都入唔到, 簽證過期搵領事館都冇人幫

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

好重口味下喎，你去深水埗大把

肯定會啦

成件事好亂
唔係跟得好貼
到底佢係好人定壞人

連登唔會比呢d 上熱門
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

推

我要調教佢

你去老美監獄搵佢啦

好似以前賭撚d改圖

幾碌就冇走雞架喇，不過爆啲料越堅應該坐得越少，出返黎會發生啲咩就冇人知喇

其實係咪認咗獵狐計畫

斬首行動滅口定係當condom 送頭好？

研究生化武器的大校軍銜